[SWITCH]日區PAYPAL買到會員買唔到VOUCHER

エラーコード 9001-9310
PayPalの利用でエラーが発生しました。もう一度おためしください。 同じエラーが続けて表示される場合は、PayPalカスタマーサービスにお問い合わせください。

話我ERROR唔知做乜鳩
PAYPAL連住HSBC信用卡
有冇人知咩原理
我應該去屌任天堂定屌HSBC